【古法按摩？】足浴女用口按摩啜腳 網民大呼噁心

搵食艱難，這個說話香港人一定感受最深，大部分人出賣勞力、賣力工作，換來的微薄收入只能僅僅供大家「有尊嚴」地過生活，不過我們可能已經忘記了，其實很多時候我們都要放棄尊嚴地工作。日前網上流傳一段影片，一名足浴店女員工竟然用口為顧客進行腳底按摩，除了令網民大嘆噁心外，亦有人同情這位女工的遭遇。

早前 Facebook 專頁「記錄中國 Record China 」分享一段影片，一名足浴店女員工先用白布包裹顧客的雙腳，然後竟直接用口輕咬對方雙腳，引來不少人旁觀，更有人舉機拍攝，拍下這個奇特的畫面，過程中這位女工似乎沒有一絲厭惡。

片

不少網民看過影片後都大嘆噁心，除了涉及衛生問題外，更不明白用口按摩腳部有何作用，此外，也有網民同情這位女工的遭遇，認為她為了生活出賣自尊，令人不勝唏噓。

佢一定係腳膠

叫佢幫我含佢都應該肯

個口實好臭

可以加錢掉返轉？

靚女美腿就話啫 d灰甲香港腳麻甩佬真係不了

@老貓

咩戲